無可否認新假期呼籲去野餐仲有效過政治page出10個post

見到唔少平時唔講時事既港女都話想去野餐
一向唔鍾意新假期，但今次要讚